{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007551",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "모크"
    },
    "text": "シグネチャーデザートが有名なブラック無彩色カフェは、毎日12:00~22:00まで運営されています。 カフェまでの道は上水駅1番出口から徒歩5分で、合井駅5番出口から徒歩10分の距離に位置しています。 このカフェでは様々なメニューが楽しめます。 ヌテラクランブルは9,000ウォンで、シグネチャーデザートの一つです。 シナモンクリームラテは6500ウォンで温かい飲み物として愛されています。 イチジククランブルは9,000ウォンで特別な味をご提供します。 クリームブリュレは5,000ウォンで甘いデザートの一つです。 モクミルクティーは6500ウォンで柔らかい味が人気です。 アメリカーノは5,000ウォン、カフェラテとフラットホワイトは5,500ウォン、カフェモカは6,000ウォン、抹茶ラテとモクチョコは6,500ウォンで、様々なコーヒー飲料も楽しめます。 このように様々なメニューと味でお客様を魅了するブラック無彩色カフェで特別な時間を過ごしてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラック無彩色カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ブラック無彩色カフェは毎日12:00~22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ブラック無彩色カフェへのアクセス方法はどうなっていますか？",
            "answer": "カフェまでの道は上水駅1番出口から徒歩5分で、合井駅5番出口から徒歩10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブラック無彩色カフェで人気のメニューは何ですか？",
            "answer": "ブラック無彩色カフェではヌテラクランブル、シナモンクリームラテ、イチジククランブル、クリームブリュレ、モクミルクティーなどが人気のメニューです。"
        },
        {
            "question": "ヌテラクランブルの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヌテラクランブルは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シナモンクリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "シナモンクリームラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチジククランブルの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチジククランブルは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームブリュレの価格はいくらですか？",
            "answer": "クリームブリュレは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モクミルクティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "モクミルクティーは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラック無彩色カフェで提供されているコーヒー飲料はありますか？",
            "answer": "はい、ブラック無彩色カフェではアメリカーノ、カフェラテ、フラットホワイト、カフェモカ、抹茶ラテ、モクチョコなどのコーヒー飲料も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラットホワイトの価格はいくらですか？",
            "answer": "フラットホワイトは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶ラテとモクチョコの価格はいくらですか？",
            "answer": "抹茶ラテとモクチョコは6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 502
    }
}